聽商台聽陳宏毅聽到火撚滾

借啲意將啲立法會學生講成文革

主持勁撚廢

文革受害者

陳宏毅前日先屌公民袋無出聲

對家先係文革緊
毅進仔連專業人士都批判
10分 vs >30分

文革佢仲唔比人批鬥批到死咩

我地毅進學既法律勁過哂你啲咩律師

好彩有個正常 聽眾phonein 反駁